4個侵侵大法官 已經反對用德州和平方案解決大選

德州方案係最和平，但被侵侵團隊ban咗

侵侵無棋就認左輸了

現在好明顯要解決佢哋
而且短時間

💎 美國50州選邊站 #南北戰爭 以來未有過 1:04
💎 四關鍵州和德州最高法“論理” 關鍵時刻到！ 3:21
💎 #最高法駁回德州上訴 未對大選表態 接下來怎麼辦？ 6:20
💎 參院將聽證 川普首提“政 變”：國家危險時刻 8:12
💎 FBI調查50萬假票內情：川普找＃巴爾 談話 9:09
💎 左派大轉彎！開始起底拜登 背後原因可能不簡單 10:37
💎 翟東昇“揭”拜登 他到底是什麼人 權威人士爆料 15:06
💎 美國至少幾千共諜 男女和同性戀通吃 16:50
💎 美情報總監籲對中共開戰 ＃五角大樓 有動作 18:19

如果緊急狀態下軍管 , 大法官個特權都會暫時喪失 , 可以透過軍事法庭炒尤

yes 證明左，侵侵唔想放過呢班人

唔用和平手法

德洲可以公投獨立，另組新聯邦政府，和平分手。

究竟係幾戇鳩嘅人 先會信呢啲所謂獨家消息

呢個post 你見到有獨家消息？

做5毛都爬下文先啦

理論上係

當年林肯做過一次

不過現實上難度極高

OK收到 總之侵又贏咗

上連登勿認真

俾晒機會佢地和平

軍隊都會倒戈
最後都係trump輸

你地繼續打飛機

得啦得啦 唉 認輸啦

我諗佢哋至少打到四年後

好快贏
加油

要炒左個4條保守派蛋散先

Trump 班人唔似係烏合之衆
亦唔會唔知佢哋所面對嘅對手，勢力係幾咁強大
我諗佢哋亦明白，連唔連任到總統，根本唔係重點
因為如果只係做總統，最後落台後，都會係冇任何改變
睇個款，佢哋由一開始嘅目的，就已經度橋同部署多年
諗點樣一擊擊潰整個 deep state 勢力
務求令 deep state 冇翻身之力
否則一反噬，Trump 班人根本會被全滅
如果 Trump 班人冇返咁上下把握／炮同信心
我相信佢哋係唔會撳掣啟動成個 project

其實美國內戰 最大最大最大得益者係中共

放心實贏

贏左未? 未贏應該就贏

咁唯有用武力解決

president xi is catching a big tray of chesses

14 號就投選舉人票 , 軍管要做就最好係投選舉人票之前

侵仲心軟真係死得

啱呀只要肯戒嚴就勝利在望

朱利亞尼話侵侵而家考慮緊司法以外嘅「其他方法」, 根本已經無心軟嘅空間

你班柒頭真係痴晒線
唔係侵贏就軍管

仲考慮 得番兩日ja

美國班fans唔welcome拜登，冇計

其實係要軍管, 然後嗰4個州再投票, 𥄫住唔做假, 真係輸就認命

侵話係舞弊就舞弊啦
咁都唔算舞弊仲唔係收左拜登錢？
理得你咩法官，捉得啦

有乜證據造假
乜嘢制度容許第一次投票唔啱心水，居然可以有第二次，仲要有military coercion

on9 連登仔思想愈黎愈恐怖
最好軍管後 再投拜登既既刻死刑 好無?

咁都有11個正評
快啲做 好想睇

出軍隊 = 叛變
下場會死刑

使撚證據咩
而家deep state擺明造選舉結果呀
你查唔到架
係我侵先治到佢地架
快撚啲出軍隊鎮壓dem啦

咁林肯算唔算痴線？

唔使太上心 咪又係一班只睇大紀元同袁弓夷嘅戇鳩仔

內戰

你識D咩，Twitter上似是而非、看圖作文嘅圖同片就係證據

無戰亂情況, 吹到總統可以用軍隊推翻選舉

真心想知愛登力會點反駁

當然你可以話假fact check，上到庭先講

我想睇你說服我多d

我說服你有鬼用咩，係就要說服法院

如果唔咁做，美國以後就無真正既民主

冇呀有晒片都話似是而非然後叫人google 我以為你有咩高見可以分享下等小弟真心學下野姐點知原來又係同香港一樣上唔到庭就係假，咁冇野啦

你一條片冇caption可以睇到D咩
google第一個result你又點駁

同埋我係冇可能說服到你架喇，之前debunk過嘅fake news又幾多人翻轉頭認

都係立場行先

條片咁詳細你想要咩caption 先，真心想知你地呢邊點諗

冇計
美國人都反對
咁咪軍管

就係你唔睇佢後加嘅描述，即係uploader嘅睇片作文，單從睇條片睇到咩決定性嘅作弊動作

In林鄭&黑警we trust冇上庭乜事都無發生

打佢老母臭閪死左膠仆街la

法官無講過無舞弊

話德州程序錯

中共投放咗大量資源響民主黨同矽谷，
打內戰佢地d投資只會898

老實講咁咪即係陰謀論

721都係陰謀論

好呀
可以咁最好

有冇死人我只會話unknown

由2016年個宣言 已經講左呢班勢力出黎
佢可以揀舒服退休
不過佢為全美國人作戰到底
咁多美國膠反而安逸現狀 最後俾中共控制收編
中共就會永續

你係度講乜 林鄭冇做錯到

軍事法庭判可以出呢？

Georgia條片 out of context ，然後啲人看圖作文，傻嘅先會信

咪比5毛擾亂 最高法院無話沒有選舉舞弊 只係德州程序唔許可否決

班5毛講到法官確認選舉無舞弊

出席hearing 條友既描述我覺得算客觀架啦wor ，點解要清走晒d 人先係枱底下面抽四箱野就黎點票先，呢單野仲要有證人支持佢講既野

又點樣out of context ，喂我真心想討論學野可唔可以講多d

有舞弊都無用 法庭都唔受理

乜撚野獨家係樓主意淫

咁即係只係懷疑，唔係咩證據啦

google第一個result 咁講：
But Frances Watson, the chief investigator in the office of Georgia’s secretary of state, testified on December 5 that “our investigation and review of the entire security footage revealed that there were no mystery ballots that were brought in from an unknown location and hidden under tables as had been reported by some.”

The ballots in question were packed up because “the employees thought that they were done for the night and were closing up and ready to leave. When the counting continued into later into the night, those boxes were opened so that the ballots inside could then be counted.”

Watson also said the investigation found that “observers and media were not asked to leave. They simply left on their own when they saw one group of workers... also leave.”

加速師，係就快，想睇美帝內戰

生田絵季花
生癌左膠黎

醒未呀呢個世界唔係講法治架，到最後邊個有軍權先係話事人

咁d 證人既證供話比人叫走又係點，姐係佢地作假證？

咁deep state會同你玩暗殺

證人可唔可信，天知地知

德州只係其中一個地方提出控告
仲有幾個州同樣有訴訟
仲未完

What? where? who? when? which? how?
條片同啲看圖作文只係講咗發生的時間和地點，咁其他呢？
係邊個「拎」咗個suitcase入點票中心？
係咩時候「拎」入去？
係點樣「拎」入去？
係由邊個CCTV鏡頭影到？咁其他鏡頭呢？點解唔show埋出嚟個suitcase係點「拎」入去放喺枱底？
人證呢？點解「被叫走」的共和黨點票員無出聲？

其實 Georgia 的共和黨籍 election official 已經解答咗以上大部分問題，同埋由 Day 1 爆條片出嚟嘅時候，一睇條片無頭無尾，大部分人已經估OAN 看圖作文。當然啦，如果剩係睇 Breitbart、Newsmax或者OAN 嘅話，係幾難接收到Georgia 共和黨籍官員的資訊

舉證咁煩咪曬時間啦下年一齊谷到投票率上200%咪算 少票個方先票舉證嘅姐

啱呀 總之侵未輸 勝利在望

辛苦哂樓主 希望你可以捱到一月見證trump就職

短時間長時間都好，都係侵輸，倒不如拿拿聲認輸啦。

反正做假票都無後果
下次全世界一齊鬥造咪得
1000％都得

啱

的確係意淫

有冇公平審訊過先?
而家最高法院係連庭都唔肯開喎
咁樣無問題㗎?

嗰啲所謂證據咁薄弱 開庭先有問題

想問trump團隊提交咗咩證據?
你知唔知佢係針對邊條憲法打?

人類歷史上，最後都只會用武力去解決問題。

有咩問題
和平從來建立起武力之上
幾時見過齋嘴炮可以維持到和平

係呀，所以我支持用軍隊解決問題

FC: Watson also said the investigation found that “observers and media were not asked to leave. They simply left on their own when they saw one group of workers... also leave.”

條片已經FC 咗呢個FC 係假。當晚有條金髮鬼妹叫所有人走。
咁各說各話，邊個應該聽？
#1 證人有誓詞，講大話會坐。
#2 同當時現場環境睇，咁啱咁多人走？除咗4 個STAFF，有人叫走，先最合邏輯
#3 Watson 係GA 政府一部份，由佢答有某程度上利益衝突。

我FC 你個FC 係錯，你睇埋條片先講嘢。

#4 已有FCer 被FC 證實由中國資金參與，少看為妙。
#5 是次大選左媒已實行CENSORSHIP，欠缺中立，少看為妙。
咁大個人要自己判斷，唔好依賴片面之詞。

太期待

呢度最大問題係浪漫主義, 實際d 啦, 無人會搞軍管, 無人會打內戰, china joe 會上台, 呢個就係現實

相信大家都已經聽過流傳的所謂「舞弊」證據 - Dominion、Smartmatic、死人投票等等。不論你相不相信這些「舞弊證據」，大家都應該會覺得，Trump陣營將會請來世界上最好的律師，將這些證據一件不漏地呈上法院，並一直打到最高法院。

事實卻是，這些證據不但沒有在Trump陣營的PA州的聯邦訴訟中出現，其律師（i.e. Rudy Giuliani）在法庭聆訊內甚至直接稱「這不是舞弊案件」（"This is not a fraud case"）。

為什麼到處聲稱選舉舞弊、到了法院內卻說不是在起訴舞弊？

一來，自然是因為根本沒證據、或所謂的證據其實不是證據。

二者，則是因為Federal Rules of Civil Procedure（聯邦民事訴訟規則，FRCP）。

根據FRCP Rule 9(b)，要聲稱舞弊／詐騙（fraud），則必須要陳述舞弊的細節（"state with particularity"）。這項規則的存在有三個原因︰(1)提供被告足夠時間的通知去辯護、以及避免原告為求搜證而隨便起訴；(2)保護被聲稱詐騙的被告的名聲；(3) 防止原告在沒有任何事實根據下單方面對法院、訴訟雙方及社會構成巨大社會及經濟成本（Kearns v Ford Motor Co., 567 F3d 1120, 1125 [9th Cir 2009]）。

也就是說，一宗聲稱舞弊的聯邦官司的最低要求是要提供足夠的particularity（細節） - 例如基本的「四個W一個H」“the who, what, when, where, and how”（Vess v Ciba-Geigy Corp. USA, 317 F3d 1097, 1106 [9th Cir 2003]）。

例如，假設我要到聯邦法院起訴我太太欺騙了我的感情，則我必須要在起訴書中指出她在哪裡、何時、用什麼方法欺騙了我的什麼感情。

問題是，Trump陣營不但沒有證據，就連particularity也沒有。Trump陣營在賓州起訴書中本來有聲稱有關舞弊的陳述，但後來卻在修正版本中大量刪除了有關主張。

在聆訊中，Giuliani首先聲稱是在起訴舞弊(2:14:49)，而當法官指出FRCP Rule 9(b)對起訴舞弊的particularity要求後(2:15:50)，Giuliani又改正說並非在起訴舞弊(2:16:42)。

結果正如之前所說，就是dismissed with prejudice。

原來係真心膠

射飛彈去加州同紐約 轟炸中資公司同埋大豪宅
中國係美國萬億資產全部冇曬，報復成功

踩行油唔好停

Well said

好， 一於咁話

其中一個條件就係, 發現有人叛國, 就可以軍管.

至少3年前就決定咗咁做, 呢日一定會出現.

佢地係勝利球迷，邊個有機會贏咪撐邊個囉，所以支共日日吹自己點強大點做大贏家就咁解，支那人既思維係咁

係就快 得番一日時間

好緊張

14號只係提交選舉人票 , 1月4先公布

制裁干擾大選個行政命令係 45日內 , 12月19 就係deadline , 會唔會真係做野

而家係怕trump無勇氣推martial law

新唐人

咪講左而家即刻行plan B囉
Trump要證明俾美國人睇 法治已經完全崩壞所以先最後要出動戒嚴 咁先可以無口實俾左翼批評

睇佢plan b咪又係打官司 有咩用

梗係有用
要玩盡晒所有法律手段先可以證明法治已死

有咩問題係hearing 到cut 出黎既

d選舉人聽日就投總統啦 仲打官司？

biased

憲法只係講要1月20日前選出總統

基本上兩邊都冇得返轉頭. Trump 同Clinton families 原本係好熟, 淨係睇2016 選舉, 都已經知道反咗面.